當我暸解不愛了 連回憶都是負荷

蔡健雅呢首歌真係好撚正 句句歌詞都入心入肺

Tanya首首都係

你只係臭雞

這段情就算曾經刻骨且銘心過 過去了 又改變甚麼

都係既 但呢首陌生人真係好入心

搖擺賓州

！！！

地球它又 公轉幾週了
次次跟住唱都唱到起曬雞皮

嘩 你唔使做呀 咁撚得閒秒回

係啊

仲讀緊書 ？

失業廢青

仲想失幾耐

我都唔知 日日都同自己講聽日開始搵工

咁好 屋企無比壓力你咩

無，一次性交家用

富貴富貴 不過廢得太耐都好悶

所以我日日都想搵㗎

個ex同你講分手 但幾個月後同你講仲愛你等緊你 點睇

答我呀!!!

我覺得姐係 佢之前試過另一個但覺得唔岩所以搵返你

唔係 100%肯定佢無 佢好愛我 但佢覺得愛得太辛苦 覺得自己令唔到我快樂 所以提分手 但事後兩個月後佢知自己仲愛 但兩個月後我已迫自己go over it

好撚辛苦 放唔底果種感覺

人呢!??

人呀!!!

有答案仲問我點睇
你一齊左幾耐 咁快放得低咩？
同埋你同佢一齊個陣真係唔開心？
要返工呀 等等啦

唔會放唔低既。。比d時間自己

我無答案 我唔識諗 我完全無信心
三年幾 本身打算結婚了 我迫自己放低哂
我有啲情緒病 佢覺得令唔到我開心

我都要返工呀!!

本以為自己可以放低既時候
一諗到佢同佢男朋友
一切回憶好似一把一把刀咁插入黎
結果又番去以前既狀態
個種感覺比任何野都要難受

你無信心比到幸福佢定點先？
佢覺得令到你唔開心 咁事實上你地相處你自己咩感覺？
如果你好feel既 點解唔同佢講清楚？
3年幾我覺得都唔易 何況你地都諗到結婚
咁快真係覺得放棄係最好既方法？

加油啊
做咩當初要分開呀

慢慢唔知點解我對所有野都無太大感覺 同佢最後個半年好難過 每日都係討論緊點行落去 明明係影響緊我但我要好客觀咁分析件事
我再對上一個係五年幾 都行唔到最後

我唔係想放棄 只係我無諗法 我唔想再repeat返之前咁樣

嚴格上無一齊過
可能只係我自作多情
係我太鐘意佢 付出左好多比佢 為佢做左好多野
最後得到既 並非所想咁
不過我知道 唔鐘意就係唔鐘意 做再多都無用
唔知佢會唔會記得同我一齊開心既回憶
但至少我依一生 我都唔會忘記

咁只係傻仔呀!!

每次聽呢首歌 啲回憶出晒黎
佢個樣 佢同我一齊經歷過嘅野 好痛苦

旁觀者永遠都是清
情感大於理智 好多野控制唔到

巴打認真問 有無諗過搵返佢？

點樣嚴格上無一齊過？做兵？

搵邊個? 3年幾個個?
一路都有聯絡 因為佢有啲問題要處理

當我了解你只活在記憶裡頭

唔考慮一齊返？
3年幾感情真係2個月放得低曬咩

唔識去考慮 佢性格係個100分嘅人 但一個適合嘅人係咪就等於應該同自己過一世嘅人呢？
我只係覺得好可惜

性質上算係掛
但個女仔係好女仔黎
不過我又係衰既 係我諗得太多 自己FF 得太理想

分散注意力!

如果你一直咁樣諗 幾時先搵到一個值得同你過人世既人啊

無表白咩你？得唔得都有個答案掛

即係你覺得搵個好好嘅人/值得過人世嘅人就ok?
時間夠嘅時間就拉埋天窗咁

又唔係咁兒戲 但如果我同我女朋友鬧架呀分手呀 我會搵個原因出黎去睇下有無得解決囉
真係唔得既都無計 起碼我試過嘛

我每日都要理性咁喺佢面前分析關於我同人相處嘅問題 一啲我置身其中嘅問題 每日.....
只係因為佢話佢唔知點解會咁 我去wild guess
我攰了 真係攰了

就係有 而我都知道佢既答案
當初處理得好一點 結果我諗會好唔同
佢成日都話自己係佢唔好
但其實最唔好果個係我
係我唔應該出現係佢面前
唔應該係果一刻出現